[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(157)

筆劃

推

傾到去結婚

我都有拖拍

祝幸福快樂

肉

勁大雨，冇帶遮

藍裇衫

白色衫有咩嘢睇

未到白色裇衫日

推爆咗個post

癡線
追死我
追咗30版

不過追晒成個post先半個車程是否可悲

老人家一早瞓咗
我都係睇返先知

底底
早

排毒呀

追完喇

早

返工了？

我諗緊中午有咩方便簡單餐
始終出去食好撚油

果啲幾餐就成千蚊
有錢都唔係咁用

扮工真係好辛苦
開個email又閂返佢

師兄咁重口
毒撚都望

估唔到重口清咁忙

真心毒
平時唔敢講嘢的

繼續扮

都幾

仲話唔重口

真金不怕洪爐火

春春春春春春

早晨

我班二次元後宮老婆會證明我係毒撚

WCH返工？

唉

首席係asuna

我心都就黎死

佢真係好重口

唔好死呀要有希望

呢個係mild重口

咁公開問㗎你

後面

I mean 背脊

每日每日都是sunny day~

可接受範圍

好鍾意呀屌你

夠唔夠hyper

通便幾唔錯

好痕

離題了

？

WCH站？

離哂

你堅持自己係台灣人咪得

佢嚟香港搵返台灣人即約？

點解咁遲先知㗎

佢twitter pm我阿

快啲俾我follow

行經one Island south見到個毒撚買沙律就係我

可以有男神lunch聚未？
利申，坐遠少少望住都心足了

銅鑼灣定香港仔

我同你兩個離遠食海南雞算啦

OIS好多大隻型人

east coast

洗唔洗加個雪菜米

仲有個大隻送水輝

我仲有3分鐘

加密咩嘢

雪菜好污糟 沙嗲牛plz

好餓

咁大個仔第一次俾人約

一定係平時放飯去做尖果啲

返唐記包點？

好啦

駁唔到

以前有企街plum仔仔都好正

呢間嘢俾我blacklist咗

有個幾白淨但hea底

我丁開b&b個大隻店長

Hea友

我就係食呢間啲沙律

我就係其中一個食到流哂汗
所以都係食凍撈蒙

重口

扎肉

熟食中心上兩層轉左直入！

ching sick ball

不知幾好味

偷飲左可樂

咁惡㗎

嫩滑嘅雞肉
香噴噴嘅油飯
仲有秘製黑鼓油
加杯珍多冰中和口感

呢間係出少少果間？
我食開最入，叫芭提雅

受軟唔受硬

waaaa

做多咗

有

柔軟嘅身驅

屌譚仔？

屌南記？

南記好貴

同譚差唔多

有冇執返劑

唔貴呀

如果打飛機...應該 j 邊位男神？

說好的猛1呢

算啦

我撐馬騮仔㗎

猛一有咩好做

咁你唔好要囉

Prince Joyce

我都覺
所以我after work做

又見過

想交配..

新民黨候選人

我覺得得幾粒魚蛋仔唔太抵

同我交

可摸耳係正常0仔？

我肥毒柒都係唔好騒擾人啦

我波波腸

咩嘢樣

我小鮑鮑。。。

潛力股

想做dj。。。

想捽碟。。。

唔要0唔通要1仔格劍咩

我要一仔就夠了 猛弱都冇所謂

Hi

單單

肉b

Agger

我ig:princejoyce

Show blocked user - 單身一世紀

Sub brand

認命去格劍？

？？

......

對腳爛咗少少

點爛？

勁多傷喎

肉b頂唔緊了

j左

邊捨得

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今日勿相認

白褲仔

⋯⋯

清你都幾重口

你咩居心

引線線上水

打爆你㗎

條褲緊

我想睇

打patpat
幾彈手

狗衝線線啦

地球很危險

推一推

本身識佢

圍爐算

花森

理智與感情？

咪係

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(158)

no... maybe

笑咗出聲

我有錯？

呢個係BB

我愛你usb

992

4

5

7